﻿Ce qu'on pourrait faire de bien ¶
iiens.net ¶

    * webmaster / webdev
    * cours :
          o respo cours (upload, demandes, scan)
          o scan
          o génération d'archives 
    * photos :
          o respo photos (upload)
          o génération d'archives
          o gallerie (js + redimensionnement auto, systeme de mots-clés, commentaires) 
    * themes CSS :
          o système d'upload / thème dans les préférences
          o page de test 

pages / services persos ¶

Documentation ¶

    * tutos illustrés sur le wiki des élèves
    * documentation A JOUR des scripts / procédures
    * documentation des installations (Kernel, grsec, Raid + LVM, Recovery) 

Nouveau matos ¶

    * machines (1U de préférence)
    * matos réseau : switchs, routeurs rackables
    * pièces de rechange : RAM (PC100, PC133, DDR), CPUs (PII et PIII Slot 1, PIII socket 370) et CM
    * Matos de Kors (Salles 289 et 285, 2.4 Ghz)
    * Switchs Mouchi (Alcatel)
    * Guetter Minet 

Nouveau Réseau ¶

    * Serveurs publics
    * Firewalls (frontal + interne)
    * VPN
    * Réseau des assoces 

Mettre en place un cluster de calcul

    Benoit Touze

Mettre en place un web ftp
